有冇人試過係街有兩條大陸妹搵你

係大圍名城果頭，無lala有兩條大陸妹
用普通話叫我可唔可以帶佢朋友去食野
仲話身上冇錢
都痴撚線
我記得呢到之前都有個post話有類似情況，仲中埋招
Btw果兩條女都唔錯不過有少少矮

嘩，屌同一時間中第2次
未返屋企or準備出街既大圍巴打可以出去大圍D出口撞佢地
兩個矮矮地白tee短褲

又粗又長嘅腸啱唔啱食？

帶佢食你條大肉腸

帶佢地上酒店玩

咁靚女都要做d咁既野

支那妹真係做雞大
周街叫人請食飯唔覺肉酸 完全無羞恥心

厄錢

帶佢地上時鐘

可以
扑完帶佢去食m記加大

上一次係中環山區d 街到，我都遇到。
首先有兩個行埋黎，又要細細聲靜靜雞咁問我，『我地黎旅遊，但無左錢係身，問我可唔可以比小小錢佢地』我唔記得係咪exactly咁講啦。靚靚女女咁，邊有人旅遊旅到身上無哂錢，咁佢之後點過先，我肯肯定無可能。都算。。。

行多100m，又有兩個大陸女仔，同埋同一招。我同佢講，你有兩個fd 係前面都係無錢呀，唔好扮野啦。

我心諗，其實實有人會中招嫁wo，佢地keep 住狂問，集團式咁。但係淨係問你羅錢，太小兒科啦掛。一定有d 野。。。但係唔知係乜

好想知其實

應該大大聲話: 嘩乜咁慘呀? 洗唔洗叫職員幫你報警搵人幫手呢?

做乞丐做到老馮咁仲會有人上當果個真係有病

尋晚美孚 采佢都傻

唔想香港濕尻社工幫佢地上車

情侶又有，阿婆又有，好多唔同組合

兩男一定唔撚得

佐敦撞過
我即刻轉身走

撞過 叫我帶佢地去食野 我即刻轉身走左 諗返轉頭其實都算靚女 食佢地食餐飯應該抵過ptgf

禾沙man幾你痴

試過 其實企街黎 之後話好!!上樓屌西

好耐之前喺旺角試過

試過係深水埗遇過 我話「我比你還窮呀！」就走左

完全一樣 發生喺荃灣路德圍
話自己d錢買曬化妝品 朋友未到 人民幣又換曬 所以無錢
之後見佢行去大河道金拱門 好想叫佢上金拱門食二手飯

比左一舊水佢地 中左好多次呢d伏
做好人真係on99

咁好人都有

下次落閘放南亞狗

擺明性暗示啦，女人無錢做咩？

還價叫佢去後巷100起機有無得諗？？
或者$50揸波過下手癮？？

如果我大大力揸佢對波
會有咩反應？

試過，一個幾靚女一個中年女人但扮後生
又係問我可唔可以比錢請佢地食飯，話身上冇錢

梗係理都唔理佢地

有 銅鑼灣 天天海南雞對面轉角 一樣情況

早幾日上水遇過, 兩條女都又老又柒, 即走

去大河道金拱門隔離開工

發生好多次 周圍都係

叫到成枱野食之後頭也不回咁走出餐廳

佢地有支付寶架嘛點會無錢

係咪大陸新落黎做雞，新人怕醜唔敢明示咋

試過見個啡蝗喺地鐵站問我
話啲野畀人偷曬
重拎張野話報驚證明
全程我都用英文同佢講
我話：你有需要你問地鐵職員
兩餐佢地實有
佢：冇用嫁，佢地幫我唔到，你比錢我買個m記都好
我： no bye

如果問渣幾野得唔得先 d騙徒反應通常會點

未必嫁
啲大愛撚會覺得好真

係沙田見過 唔知係咪同一pair人
又係兩條女 其中有個仲幾ok 有d波路

你唔渣野先 如果奶野比人叫非禮未答佢農歷7月，我點知你係人係鬼

中過招，大約一個月之前喺荃灣廣場附近
理由同上面一樣，話無錢食嘢，等緊朋友，我諗住無理由少少錢都呃掛
帶佢哋買嘢食，佢哋好過份咁買咗成舊水嘢，返到屋企越諗越唔對路，當跌咗一百蚊買經驗。

大大力推俾其他人睇到

冇

我收工果陣夜晚11點幾，我去旺角水餃店叫雞，又係遇到2個大陸妹話黎香港旅遊身上冇哂錢食飯，我比左6個一兩蚊銀佢地

試過話自己係台灣人，又係旅行冇晒錢，男朋友嚟緊不過蕩失路，要問我借錢買嘢食，跟著我話幫佢報警又話唔洗。最後冇俾到就走人。

有，報左警

係呀講到好靚女
但係冇圖

自己出多d街啦，以為痴住連登就有j圖

同佢地一齊去食
食完扮去屙了走人

其實佢地目的係咩?
呃飯食家有下文?
有朋友都試過比人問,但佢係女

有次又係見到 又話跌左銀包
我話我都出街食飯 順便帶佢地食翠華
一路行一路吹水 等佢地戒心無咁重
跟住到翠華 我去廁所報警話翠華有兩個遊客跌左銀包
警察黎問有無人報警 我大大聲話我報警啊 呢兩個人無銀包無passport
最後上架警車 我無跟到繼續食野
個陣時接近深夜

正確做法

葵芳試過2次
老實樣似易呃

你咁撚蠢

渣撚完屈你錢

色字頭上

Ff

係荃灣西站撞過
又係細細聲問可唔可以請佢食野

試過 但唔記得佢地想做乜鳩

兩條女，負責開聲果個由頭到尾都好有禮貌，我reject完佢仲笑笑口講射射

另一個一聽到我話無錢，佢就西一西面頭也不回走撚咗

係上水試過遇到

係tst試過 又係話咩無錢食飯
不過係個阿sir 仲要帶住成家

叔

屌次次都係阿婆 靚女我ok 呀 直接問幾錢q la

咁多巴打遇倒即係好撚多, 我由尖嘴行去旺角都有試過兩個不同組合問我, 我即走, 但其實係咪真係呃飯食, 定之後會扼你其他嘢?

係黃大仙遇過兩次
兩次都係答不了就走咗去

其實佢地係為乜真係純粹呃餐飯食？

圖呢

一餐飯換3P
抵呀！

試過灣仔遇上兩個大媽, 結果比左兩舊水

係旺角試過
之後問佢幾錢Q(本來係打算玩嘢咁問)
點知佢答我1000吧
最後冇去走咗

黃埔都有 一開始以為問路就聽下
係個中女同自稱細佬，講左一大輪野，最後叫我請佢食飯 趕時間頭也不回走左。屌你一餐飯都要呃 好睇唔起呢啲人

呃餐飯其實咩玩法

前個禮拜夜晚銅鑼灣試過 問可唔可以比$300搭的士去尖沙嘴 聽完之後頭也不回走左

試過比個女人問，話唔見銀包，要2錢食飯，但見倒個男既同佢一齊即刻唔想理佢

每次見到依類post 都諗起

早排係火車上面有個杜拜仔問我拎錢食m記

呢個撞過冇比佢呃
反而係佐郭比個趕去機場既呃過50 蚊

點樣知佢係呃你？冇搭車去機場？

好撚出名架 扮日本人講英文既

我上次喺屯門都見過
不過係2個40歲扮後生嘅阿嬸

諗返轉頭應該話好
等佢地叫哂野食，就閃人

有次有pair大6男女問可唔可以請食飯
我話無錢
佢哋話七仔叮飯都可以
直接打開錢包比佢哋睇
（習慣無曬先按錢）
睇到佢哋呆L咗
應該估唔到正常人銀包一張紙幣都無

下次唔好理，佢地可能唔係人嚟

香港開始變得愈黎愈似大陸
好多呃人伎倆係香港發生

紅磡

仲未有毒L認衰咸濕

撞過，我俾我手上既雞蛋仔佢唔要，仲話自己唔係乞丐，跟著我話帶你地去搵黑警，佢地就走左

之前西貢7仔有個啊伯問我借廿幾蚊買飯 話上水入黎揾朋友 又無曬錢喺身 咁我見佢廣東話又無大陸口音咪比咗30佢囉 之後又見到佢真係去咗買飯 心諗應該唔係街邊係咁借人幾蚊嗰啲呃錢 宜家睇返個post 咁多人呃餐飯食 我是咪比人呃咗

咁多連登仔遇過 上面提及既地方都經常去，但一次都未遇過

叫佢返去飲石油啦
食乜鬼m記

呃飯食 challenge

屌 之前有次個呀姐叫我捐錢都係咁
我話無錢 佢話幫下手啦 山區兒童好慘之類
我話真係無錢 佢係都唔信咁
最後我拎個銀包出黎比佢睇 入邊1$都無 佢即刻呆撚左 乜都無講之後行開
如果我附近無人 話唔定可能見我咁慘塞返張廿蚊比我

條友話比人偷左行李冇晒錢
又話香港冇人識同佢講英文 就覺得有古惑